\chapter{Problématique}

Mon sujet est l'étude et le développement d'une méthode de validation de propriétés de sécurité de protocoles de communication, mais pour comprendre de quoi il s'agit il est nécessaire de définir certains points. \\

\input{Parties/problematique/protocole}
\input{Parties/problematique/scenarios_classiques}